{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_049845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경상북도교육청 점촌도서관"
    },
    "text": "慶尚北道教育庁占村図書館\\n\n慶尚北道が設立した公共図書館に、1990年7月20日に開館した。1991年慶尚北都立店村公共図書館に名称を変更し、1999年1月1日、慶尚北都立聞慶公共図書館と統合して、ガウンの分館を設置した。2018年1月1日、慶尚北道教育庁店村図書館に名称を変更した。敷地面積2,203平方メートル、建坪1,021平方メートルに地上2階規模であり、総合資料室、デジタル資料室、連続刊行物室、資料閲覧室など300席の座席を確保している。2022年基準68,417冊の蔵書とDVD、ビデオテープなど非図書資料5,123件を保有しており、連続刊行物73種類が備えられている。図書貸出業務に加え、地域住民の多様な文化、情報への欲求を満たして生活の質の向上に向けて情報伝達媒体として迅速な情報を提供し、生涯教育プログラムを準備している。",
    "QA": [
        {
            "question": "図書館の名称は何ですか？",
            "answer": "慶尚北道教育庁占村図書館です。"
        },
        {
            "question": "図書館の開館日はいつですか？",
            "answer": "1990年7月20日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "図書館の敷地面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "敷地面積は2,203平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "図書館の建物は何階建てですか？",
            "answer": "地上2階建てです。"
        },
        {
            "question": "図書館には何席の座席がありますか？",
            "answer": "図書館には300席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "図書館の蔵書数はどれくらいですか？",
            "answer": "2022年基準で68,417冊の蔵書があります。"
        },
        {
            "question": "図書館が保有する非図書資料の数はどれくらいですか？",
            "answer": "図書館が保有する非図書資料は5,123件です。"
        },
        {
            "question": "図書館が備えている連続刊行物の数は何種類ですか？",
            "answer": "図書館が備えている連続刊行物は73種類です。"
        },
        {
            "question": "図書館の役割は何ですか？",
            "answer": "図書館は地域住民の情報伝達媒体として迅速な情報提供や生涯教育プログラムの準備を行い、生活の質の向上を支援します。"
        },
        {
            "question": "図書館が提供しているサービスは何ですか？",
            "answer": "図書館は図書貸出業務をはじめ、多様な文化や情報への欲求を満たすための情報提供を行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 312
    }
}